★[又贏]中國90年代曾擊落ufo並殺光外星人 美軍徹底傻眼

中國人擊落ufo一直對外是秘而不宣的，然而近期美國媒體洩露這件事情的內幕，使得中國擊落UFO這件事受到廣泛關注。外星人和ufo一直就是人類探索外星的兩大重要途徑和手段，隨著時代的進步，人們對於ufo和外星人的了解也越來越多。據傳聞說，中國擊落ufo外星人，並且嚴格封鎖消息，美軍徹底傻眼。

近日，國內一軍事論壇有軍迷稱，在中國光96、97兩年內，我國西北華北地區就發生了不下百起不明飛行物事件，而其中中國重慶發生的一起不明飛行物事件震驚世界，曾擊落不明飛行物殺光外星人

1993年的一個夏天，廣西的田陽機場異常沉悶。飛行員們大多都睡了，只留下幾個人值班。凌晨3點半左右，哨兵忽然發現天空中有3架落羅盤似的東西，很慢而且很低地飛著，他立即報告了正在值班的正在值班的飛行大隊長羅祥盛，還沒來得及向上級請示， 3架飛碟就先向機場上的飛機發射了一道道光，飛機一架架的爆炸了。

大隊長命令提高到一等戰鬥級別，飛行員乘上蘇-27，隨著一枚信號彈的升起，飛機陸 陸續續起飛了，不知道是發現了我們要還擊，還是攻擊完畢，飛碟開始撤離。我們的飛行員緊跟了上去，對他們進行了攻擊，可是，飛碟依然無動於衷。 10分鐘後 人們才發現飛碟是在帶著飛機繞圈子，這時，飛碟開始還擊了。一架蘇-27被打了下來，飛行員跳傘成功逃離飛機了，這就是中國擊落ufo事件。

經過十多分鐘的激戰，一架飛碟被擊中，不再閃光，冒著青煙向東南方向墜落，2架飛碟緊跟了上去。飛行員為了安全起見，撤離了。第二天，人們找到了部分飛碟碎片。證實了這一切並非杜撰。無獨有偶，中國擊落ufo事件並非這一起，雖然這次事件中國軍方成功擊落了一架飛碟，可是並沒有在這架飛碟上得到太多有用信息。

據美媒報導，駐那霸美軍的探測器經常會感測到來自於中國大陸的非正常電磁信號，根據電磁信號來源，追踪到了中國重慶市附近的一個地區，通過高分辨率衛星在那兒發現了一個被帆布覆蓋大半的直徑60英尺的圓形金屬物。

目前當局極力對外封鎖消息，據推測不排除是外星人飛船被中國迫降，飛行器上估計無生物生還。美方對此事件感到擔憂和沮喪，毫無疑問UFO的外殼合金工藝以及推進裝置原理必然被中國收回研究消化，軍方代表已向國會通報此事件的嚴重性，以及進一步催促國會同意向日本出口F -22的進程。

作為該報告的安全顧問，布魯斯·麥克唐納德認為，中美加強在太空領域的合作已十分必要，他說，“目前我們同中國存在太空衝突的危險，防止太空衝突是保證美國國家安全的首要任務。”

美媒稱，如今諸多證據證明外星科技已對中國解密，他們的軍工科技未來將飛躍性的進步，各項科技空白將不再阻礙中國在全球的稱霸圖謀，我們還在猶豫什麼呢?麥克唐納德建議：“在提高太空防禦能力的同時，美國宇宙應加強與中國的溝通與合作，以避免發生不必要的摩擦。”

外星人都殺到就唔會俾日本打到pk 啦

關公大戰外星人

中國或成最大贏家

徒手撕開外星人

1993年到而家，科技飛躍到連航空母艦都整唔到隻正正常常嘅，要買俄佬隻老野

外星人都殺到
但同印度佬玩掟石仔

Unbelievable
中國係世界又領先別國 勁呀
厲害了 我的蟈

打飛 碟 機

呢篇邊係新聞 武俠科技小說黎

人地見你咁on9緊係傻眼啦

90年代？仲用緊j-6個d老爺機吧

我就靜靜的看著你裝逼～從來都不會打斷你～

邊有殺光，其中一個行星人咪開左全國最大假貨網購站

這時，飛碟開始還擊了。一架蘇-27被打了下來，飛行員跳傘成功逃離飛機了，這就是中國擊落ufo事件。

俾人打爆左仲話係擊落ufo事件。

93年
中國
蘇-27

喺個西攞個土炮手榴彈向天掟就擊落ufo

然而近期美國媒體洩露這件事情的內幕

班友可能打過呢個幾十年前街機

佢話90年代，not 1937

time match

仲唔煮埋黎食呀
O N 撚鳩鳩

唔係幫蟈講說話
但90年代後中日邊有打過

外星科技連cpu都做唔到

已閱，笑話一則

作文

戲橋 ？

外星人飛船被中國迫降

笑到仆街

中國打飛機事件

柒夠未姐支那

93年應有少量俄製蘇27服役

怎樣打飛機.jpg

唔打飛機
打飛船

射到上外太空

嚴重封鎖消息但美軍又會知

btw 連登幾時開始連支那打J網都拎嚟做source

咩係 d外星人唔係俾衞斯理ok左咩

賴cia偷